我求下你地制裁匯豐...

10

9

點解？

你有冇捐？

8

7

唔裝修 至少都同中銀一樣禁哂啲錢出黎
同埋唔好用PAYME

不了 唔關hsbc事 我乜都睇唔到 仲有好多手5仔喺度

美國所羅門已經推緊呢單野
所以我已沽晒手上匯豐暫時離場

聖誕鐘買匯豐